今晚老蘭會唔會狂掃場?

阻人溝女會比人燒春袋

落老蘭掃場要識英文喎，佢地得？